Наш репозиторий ведется по методологии github flow:
* Есть основная ветка master
* Ты создаешь свою метку от нее
* Проводишь эксперимент/реализовываешь фичу
* Делаешь merge request в основную ветку, проходишь ревью
* Вся проделанная работа, даже если эксперимент был не удачным, пушится в репу

Спорные ситуации решаются владелецем репозитория, т.е. мной. Знаешь про споры грибов? Я разрулил.
